麻疹 = 沙士 ?!

...你呢啲中學生應該有打齊疫苗

人地小學生

你老母=雞=公廁

AA 狗 ?!